居然有人唔識kisabbb

笑唔笑

人唔笑狗都吠
講緊樓主你

淨係識大J

你老母仲岀名過佢又唔見你拎岀黎講